係男人既入來，醒下la,搵女朋友係搵自己適合既（而唔係處女）

我今次要幫女人講返句說話
大把男人啊搵到個女朋友呀係處女啊又點呀，好多朋友咪又係分手，或者比綠帽理大
一個女仔專唔專一，同佢係咪處女完全冇關係 ，利申溝開姐姐，唔係處唔緊要 ，最緊要我鐘意！

本身想正皮
但見到個名....

我講緊女人，同日本妹冇關

唔怪事

日本妺係咪女人？
香港妹係咪女人？

屌你老母拉
禾地有禾地吹捧處囡
尔有尔吹捧日本妹
米踩過界拉

落過仔點睇

利申 純粹問，無對象

搵唔到處女米搵非處女囉

落過仔唔得，但非處冇所謂

通常毒撚先會係咁 ，冇屌過女係到吵

又係你啊樓主
老是常出現

通常刀系cow吾到港女先吹奏其他地方既囡
尓吾巧再挑戰禾地處女派牙！嗱！

未必要溝港女，港女垃圾

只係我適合處女

尔有尔cow架妹
禾地有禾地cow處囡
總之吾巧搞禾地拉！雖遠必豬 凸（🔥_🔥)凸

屌！個表情分開左牙 凸（🔥_🔥)凸

下